# Illuminazione plastico

LED indirizzabile
Lavora a 5 V purtroppo, quindi alimentatori con tanti A.

Striscia da 3.5 metri deve essere alimentata da entrambe le parti per evitare cadute di tensioneMinimaCorrettoFunzionamento (e conseguente colore giallognolo dei LED più lontani dall'alimentazione).
A tale scopo è possibile far passare i cavi nella fessure presente nelle canaline LED. 